其實惺咁渣ga點解？

求教學

渣ga

惺咁渣ga
咁都唔知

你老母個西又惺又多渣咁解

師兄咁渣ga

乜咁渣